不斷J 私了片之餘可唔可以睇下警察點樣私了示威者？

NOW影緊, 有手足係炮台山俾防暴打爆頭

push

屌佢老婆

打撚到天平蓋爆咗

手足唔好有事

J 咁撚耐，義士已成condom

屌

岩呀
推
係好振奮人心但只要有一個手足受傷我地就係輸左

捉左好多

第一次見你做有意義嘅事